---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1852"
date: "2007-01-02T16:36:14"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Wirklich ein FETTES Teil, Respekt!!! Der macht was her! Der Radantrieb mit den 2 Motoren sieht auch sehr robust und kräftig aus!

Sehe ich das richtig: Keine Federung? Hätte bei DER Größe doch sicher locker reingepasst, oder?

Gruß, Thomas